(疑問)點解好似無男人做麵包店收銀?

諗落好似無見過

比著你係老細

大把 東海堂都有請

邊有呀